唔好再講721 要講 黑警扮示威者 掟磚放汽油彈

即刻同我改左佢

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

兩樣都要講呀仆街

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

721

黑警扮示威者生事

兩樣都要講

兩樣都要一齊講

我錯 應該2樣都要講

好撚嬲

721

黑警扮示威者生事

721 仲未起訴既原因係咪有黑警扮白衫？

撈埋一齊做瀨尿牛丸唔得咩？反正兩樣野都係極醜惡